英國master 叫春

10月頭報完名，等幾耐先會有offer

offer 神

咁快報左
讀咩

樓豬唔係報咗UCAS咩

兩樣報曬

醫療相關

UCAS用DSE報？

yes

有得in?
咩成續

yes dse la ，我13年dse, best 5 好似 24 定26分

報左咩U
Second defree 唔會好貴咩
同埋top school 未必收second degree?

2nd degree 貴呀.. . 想走無計

我睇linkedin見d外國人都好多人take 2nd degree

幾貴？
一年60萬up?
比我就唔洗英國
要走大把地方
俾錢讀野雞不如諗其他

20萬港紙學費一年，我無報野雞

20萬都ok嘅...
報左咩

allied healthcare sub

想報
利申：讀緊八大last year

First degree 係咩？相關？

不是太相關

offer神

想報咩

加油樓主

International relations

有offer 了!